坐坐下又天黑

夠鐘屌閪啦

人唔笑狗都吠

師兄識波

求下你唔好再笑我